突傳香港游泳代表杜敬謙美國訓練後昏迷離世

希望唔係真,之前因為工作關係都同佢接觸過一段時間
為人友善,後生同咁有成績

岩岩先破紀錄喳wo

條link死咗？

已証實不治

我都上唔到，希望證實咗伙事所以先刪咗條link

HK01證實？

無事*

認真？

唔敢相信...

似係真
同埋應該唔係條link死
sportroad所有post都入唔到

香港Yahoo新聞(轉自體路)
希望唔係真架啦，係就

可惜唔係泳總委員個仔

01既Source,睇定D先啦

啲人喺佢個ig rip緊

希望抄體路但唔落credit

唔好呀，我等佢破哂所有香港紀錄架

confirmed

Rip

咁後生 rip

rip

我估佢地都係睇新聞得知呢個消息
依家最穩陣應該係等泳總宣布

RIP

發生咩事？之前有個訓練個陣癱咗 依家訓練完就死埋

Firmed

當然希望係流料
但都有可能係朋友消息
等泳總 希望冇事

佢屋企人就fatfat
後生運動員份保險應該和味

佢父母係咩人

下？？？真定假？
唔好有事，呢排好多後生仔都出事。

你死咗對社會地球仲有益，我地好和味。

無記錯應該係香港人

冇啦 佢老豆係弱智 老母係狗

你屋企人都一樣fatfat
有個嚴重弱智既仔，份政府津貼應該和味

慘

你屋企人都fatfat

公務員？

維基睇係香港人移澳洲
返嚟香港游
記得早排連登出過po登佢唔抵
成績好反而冇得出賽

好慘
大賽幾次都係第5
依家仲

Rest in peace

下？係佢？

係咪真架

Hk01 confirmed

點解無得出賽？
無得出賽唔係另一個人？

唔係啦，呢個香港一哥，點會無得出

希望01 fake news

杜敬謙破左好多香港記錄

心血管病真係最得人驚
特別隱性

大把做開運動 一下就

加入港隊僅10個月已於短時間打破13項香港紀錄

你無食藥？

sorry 記錯
另一個俾泳總個仔搶咗位
暫時都係得01 同體路消息
唔好跟車太貼住

呢排咁多人突然死

點解死嘅人唔係壞人

你老母都食咗禁藥，所以生咗你呢件乞衣仔岀嚟

HK01 : 香港體壇傳來惡耗，持有16個香港游泳個人紀錄的泳手杜敬謙，證實於美國佛羅里達州訓練期間暈倒後不治，終年26歲。

認真討論 有冇可能？
運動員去到比賽前先停係咪慣常手法？

已證實

都出新聞

你自己出去開個post討論啦

Confirmed

佢有十幾個香港紀錄

Firm左
RIP

天妒英才

rip

好後生rip

咁突然...RIP

真係已經走左

下唔撚係掛

rip...真正為香港貢獻既人就咁早死
果班禍港既就個個都係死老野

最top果堆運動員全部都一定有落藥
根本唔係秘密黎...

bye

連登真係有D賤種把口特別臭 慌死老母個西好得閒

一路好走

個個睇佢下年奧運

歐鎧淳做乜唔開post rip
係咪唔係泳總啲人就唔使理

痴線，之前先聽佢係咁破紀錄，咁就香左
RIP

呢排好多後生仔死啊

但班賣港死廢老就一個都冇死。

關佢咩事？

conformed

咁又公道d
係有嘅不過點都唔夠

沖出黎拎光環架嘛d 臭雞

靜喇

之前余德丞好似都係香港泳隊

個次好彩發現及時？

賣港王敏剛

有個人話幫佢點咗7星燈續命嘛

條女好似幾正

屌你老母臭西，泳總個仆街仔就唔撚洗死咩撚野世界黎

仲記得一兩年前佢響連登直播自己出國比賽
Rip

你老母仲撚正，唔講咁多，我去排隊屌你老母先，一陣你老母比人屌死左我廢事屌你老母D骨灰啦

估唔到呢個post都咁撚多on9仔

RIP...

嗰個係第二個

證實了

真係接受唔到....

rip，好可惜，有咁勁嘅泳手肯返嚟代表香港

認真討論
頂級運動員推到身體咁盡，本身係更大風險會有急性心臟病
所以足球界先會逼球員每年開季前 check 心
頂級足球員都間唔中傳出呢啲新聞，唔好唔記得職業足球比賽係 regular intervals 同埋長期賽季，除咗每場完埋會抽一兩個去驗，平日各地反禁藥組織係會突然約運動員幾日耐檢驗，喺足球員嘅層面嚟講啪禁藥係好易中招，但都一樣有呢啲新聞，已經顯示到冇用禁藥呢啲情況都並非極度罕見

喺冇證據前就無端端指控個剛離世嘅運動員啪禁藥，可唔可以收收皮先？

煩唔煩

啲廢老太多, 死唔晒
唯有預定啲天堂享受既位
將啲有貢獻好既後生仔早日去享受
唔洗留係香港呢個鬼地方

佢好撚勁

你呢d 低等賤狗真係好撚煩

香港男子泳隊奧運希望，接受唔到

Rip...

討論姐。原因有待公開。
大家都係關心杜敬謙同其他運動員先問姐。

你有冇人性？

你咁冷血嘅？

澳洲國家隊
返到黎清曬d 紀錄

大家都仲等緊佢KO 方力申果個400IM ............

一開頭個句邊係討論

算啦，同連登仔講人性，咪又係網兇一名

已證實，R.I.P.

杜生至少人生都風光過
就算26歲離世都對得住自己
樓上班口臭油頭垢面連登死毒撚，呢啲幸災樂禍嘅垃圾生存多一秒都嫌多

幾多歲人？自重啦

上帝就係咁撚仆街

自己另外開post 問囉柒頭

唉 RIP

rip 先26歲 唉

not him

.........竟然係真

rip

體院d 文筆真係............

Kenneth中文唔係幾好,果位巴打應該唔係佢黎...

好多原因啦...... 不過人都走左，廢事提了
rip.....

運動健將咁後生都有事
RIP

本身人攰已經係訊號，
現代社會習慣去忽視呢啲訊號

屌

點解

r.i.p. 英年早逝

美國訓練咁危險
之前有個癱左

好可惜
點解係佢佢

你潛左水呀柒頭 買左樓未呀戇尻仔

之前dickson 先心臟出事黎
睇黎游水都幾高危

人類用殘忍既方式圈養動物來食，霸佔洒d地方起樓，一有外來動物入侵城市就要死～
所有人根本都係壞人

有無講死因

2017年直播出國比賽嗰個廢好撚多啦(同kenneth比）

有隱性病本身唔知?

啲英文咩事

It’s official
What a tragedy for him, R.I.P

人生無常
RIP

天妒英才

損失一個人才
一路好走
如果係歐姓運動員應該無人覺得可惜

好心搵條友搞搞先出post 啦屌.............

我想係邊到問關你撚事咩

又突然死亡

走啦柒頭
煩撚到

知啦知啦
收皮啦

Rip

心臟有事？

吳欣鍵

真定假

連登文化

R.I.P

知你係佢打手啦
慢慢加油

佢仲想參加奧運架

on9真係無藥醫
煩撚到閪，完全封鎖算了

oh

點解？

正,超多正皮

RIP
好可惜，仲話為奧運奮鬥

佢死左泳總委員個仔吳欣鍵會唔會直頭霸哂d位

天妒英才🤦🏼‍♂️

依排咁多後生猝死

有時唔係話正評=支持嗰topic
用下腦先留言啦

So sad

佢以前成績都好勁
低年齡組別拎獎希望

退伇嘅有迪拉列達

場上中過走得甩嘅有費林邦

場上走嘅有科爾，佩亞達等等 (科爾洲際國家盃真係太震憾，當年仲有個賓菲加前鋒補時攞牌後苦笑，然後突然反白眼向後跌倒，記憶猶深)

場外嘅有查基，艾斯托利等等

所以而家有啲水平嘅職業足球 (包括港超) 都要求季前 check 心，比賽場地有 AED，有救護車 paramedics standby 等等

講野都唔經下大腦
入返你老母個閪到啦戇鳩仔

長跑選手好似話比較多50歲前RIP

RIP 天妒英才

好sad一個大好青年

人哋努力泳出好成績
你咁樣一句就抹殺佢努力

弱智無分年齡

廢歐咪又係KEEP緊十幾個香港紀錄
咪又係臭雞底地泥
兒登亂講野無後果 點解唔講?

呢個數目對比冇心臟問題既數量好似少好多

太突然
rip

美國有無買保險？

無就人死左醫療費用都隨時過百萬

走出死門關嘅仲有梅安巴
如果當日唔係有一個心臟科醫生，咁啱係球場睇波
都未必救得番

可能大家唔知
香港嘅最高水平個幾個游水比賽游出嚟時間係破香港紀錄一定要做咗禁藥測試先會承認
而家佢就揸住16個香港紀錄咁你覺得佢有冇食禁藥

永遠就係有呢d 低質雜種狗嘈撚住曬

唔係 medic 人
不過

Despite the widely recognized benefits of regular physical activity, high-level exercise training may be associated with increased arrhythmia risk and even with sudden cardiac death.

咁後生咁FIT

我記錯，應該係梅安巴先啱

對唔住

近期，余德丞都有類似問題，佢係前泳隊

係屋企上下連登打下機咪算囉
做乜野運動啫

人就真係好奇妙
咁fit既運動員突然跳制就死左
更何況我地既D小薯仔

Sad

後生仔本來大把世界
rip

心律不正病發時，可以點幫，爹d都有呢個問題係咪要心外壓？

已死

運動員唔係日日有醫生mon住, 日日度儀器架咩?
點解心臟有問題要死左先知?

佢可以成為香港既legend

知道

人真係好脆弱

兒登傻閪係咁

咁係咪唔好做運動定點?
點先叫冇事?

把口唔好咁賤

無人唔比你講
係講完笑柒你姐

呢個世界根本冇神, 只有人

運動員真係要買返隻apple watch

有keep 住check

咁有咩symptoms?

食左禁藥，有副作用？

比同行老謀?

R.I.P.

RIP 太後生了

點睇?\

會alert 你

希望你快撚d死

學生果陣打波試過1
係隔住件衫都睇到狂跳

APPLE WATCH 會通知你咩野?
好似最多見你心跳比較快同你講聲, 咁點知係咪心臟有問題?

好恐怖 好沉重
正值人生高峰
健康嘅運動員
如常咁去練水
佢又點會知道
係最後一次練
佢仲有好多宏大嘅夢想
佢為左游水傾盡所有
但係但只可以冇預兆咁離開人世
最恐怖係連佢自己呢刻都唔知咩事
我唔係怕死
只係怕好似佢咁
未準備 未同家人朋友道別 未完成自己嘅夢想
就咁就去左
真係好恐怖

有冇人明我講個種恐怖
文筆唔好
唔想po ig搏注意
只好係到發洩下

仲要咁撚靚仔

可惜港版未有呢個功能

唔撚係嘛

咁勁?
第幾代先有?
要去邊睇?

又再一次證明好人總係早過壞人走

唉
好難接受
係fd嘅fd
咁後生
仲要係運動員
真係太突然

睇定d先

好撚慘

咁大隻都死

唔係唔好做, 而係劇烈運動先要注意下
其實一般人都好少機會長期劇烈運動

年青有為why

嗰個係郭家輝...

早前報導，22歲的游泳運動員郭家輝，在100米蛙泳的時間本是全港排第一，但奧委會卻在無解釋的情況下否決他的港隊資格，連上訴都駁回。亞運各項目的參賽名單陸續曝光，《蘋果》發現，最終取代郭出戰該項的泳手，竟是在該項初選資格都不符、泳總委員吳旭光的兒子吳欣鍵。立法會議員批評做法令人震驚，促泳總和奧委會交代；奧委會拒評論個案，泳總則未有回覆。

日日跑5km 算唔算劇烈?
應該點去定好?

有傳美國做鳩佢

佢真係香港泳壇一哥
睇過訪問，佢話雖然自己好細個移民咗去澳洲，但只當嗰度係成長地方，家始終喺香港，甚至決定以後都留喺香港發展

屌你老母你地咩人黎
寫句rip都負評？

買隻心跳錶戴
平均跳160都算係劇烈
平時冇做開運動，keep 140左右好了

RIP佢真係好型好大隻，之前做計時員睇住佢破紀錄好勁

仆街啦你，我平時唔講粗口都忍你唔到

雖然唔識佢但RIP

仆街啦你，我平時講粗口會打冷震都忍你唔到

可惜，香港唯一世界級泳手

該死的長命百歲
不該死的偏偏咁早死

係咪巴打黎

Fat你老母個西呀fatfatfat

佢份人勁好勁有禮貌
從來未見過佢黑面
又好有耐性聽啲建議
仲等見你奥運㗎嘛

好可惜RIP

唉

一跑步實過160 wo

你又知佢唔係壞人？

睇人嘅即
我平時跑30分鐘跳~180，踩室內單車就~140
個fd跑得快過我，跳~150

做咩咁多正皮

其實180好危
不過都同天氣有關

比人屌就反皮就話討論下姐 又潛哂水
對人地努力可唔可以比番D尊重

係美國high嘢隊酒唔瞓教？

梅安巴

你肯定?人地世錦賽頭8,區鎧淳做唔做到?

運動量大嘅人先會低 一般人跑幾吓都過180 唔關危唔危事 可以話年紀細跳得快
一般唔運動嘅人 冇運動下跳60-80 高過就有啲高血壓 如果運動員 會去到50或者低啲 因為每一吓泵嘅血流量大 就唔洗跳多幾吓
不過心臟病 特別隱性 唔關跳幾多吓 多數心律不正常 去得好快 佢一昏迷短時間內搶救 如果唔知就只能嘆 好可惜 有足球員係場上 有隊醫都救唔返

人地本身澳洲隊，等左成年冷河先可入香港隊
香港隊水平相對低咁多， 一黎到喪破紀錄正常不過
咁都話人食藥

唔計佢人品出名好， 佢係澳洲呢個游水勁國家訓練左咁多年，難得香港接收咁好既苗子
佢係香港最史無前例咁接近世界級既泳手.... Rip

所以上次余德丞冇事
真係好好命

康寶來未知死因下消費死者

聽聞佢老母找高人種生機續命

咪撚on9

佢好彩幾分鐘內有人救到佢
而且昏迷左兩日都醒得番，真係好好命

記得之前佢本人有開個post直播去比賽

係香港真係唔會有所謂嘅報應出現
啲禍港賊可以長命百歲家財萬貫嘅同時，香港嘅好人多數都係多災多難

唔係同一個POST黎架WO 咪屈人啦

唔同post關咩事？

幾時輪到你屋企人fatfat

世界真係好撚唔公平

持平啲
下面個post 有咩關係

人真係好脆弱
rip

以前傑志都有個盧志軒踢亞協ge時候差d出事 好返都冇再上過場

心臟病發過基本上都唔會踢架啦
唔驚死咩

睇返sportsroad updated的報導

杜敬謙曾於多次訪問中透露，希望為港出戰2020年東京奧運會（相關報導：「飛魚」杜敬謙游破界限 愛・回家為港出戰全運）；有傳意外發生前他亦積極於美國與澳洲隊一起出席三個月的交流訓練備戰，並於上周二（12日）於社交媒體上上載照片。杜敬謙曾於訪問時透露自小身體虛弱，跟隨姊姊習泳，有消息人士指杜敬謙於出事前亦曾於一次訓練期間在「上水」後暈倒，當時需要直昇機送往醫院搶救。

咁睇嚟佢真係心臟一早有問題 但可能check唔到咩事 同埋講真就算有事都以為小問題 冇放棄到游水... 點都好....RIP

人都唔係到 仲掛住叫人去自己個IG Post比Like

巴打好型

狗公樣

我希望你屋企人fatfat la
希望你有買人壽
同埋你屋企人快啲收到錢

唔明你地rip乜野
人都死左仲要比你地rip Rip to pieces?
真係要表達心意打句rest in peace好難？

重諗住佢可以呢幾年幫香港爭下牌
點知咁就去左

咁你老母幾時早抖

佢重keep住有踢下d小型比賽重係好快

你正撚樣添啦

係咪上過嚟開post 你問我答

你係咪on9

邊條友逐個post負皮

好人死得早

佢堅勁，1米7游贏全部高佬真心佩服

可惜唔係你
把口咁撚毒

who

RIP世事無常

咁後生咁叻好可惜
RIP

香港失咗個人才 RIP

曾華倩個仔
CU SPE yr1

幾廿歲人就成熟少少 唔好捉字虱曲解人意思

RIP....好靚仔，運動又好，又大隻，一路好走

連登真係好多反社會人格既人

本身仲諗住出年奧運有得睇佢

睇佢d相個人真係好開朗

我跑半馬上到19x
但平時好正常

佢呢d身形係咪要舉鐵舉得好密
定係游水身形黎
個個d six packs都好現 好多操開都操唔到咁大塊腹肌

依家都已經3x歲
小型賽無問題啦

因為佢既營養補充品係由usana贊助
康寶來 同 usana 都係一d直銷 傳銷公司
應該同行競爭

其實佢89年今年先30

原來咁細

麥紐臣曾在奧運贏得1銀2銅，世界錦標賽三度站上頒獎台最高位置，即使杜敬謙亦曾贏得世錦賽銀牌，兩個年齡相彷的泳手成就似乎有一小段差距，這個1.98米高的泳手卻認為，與他身高相差28cm的杜敬謙，才是全球最強：
「曾經有一段很長的時間，我深信如果以相同身體條件下而言，他是世上最佳泳手。」（I firmly believe that for a long period he was pound for pound, the best swimmer in the world.）

屌你老母 祝你聽日就死

佢好有可能係第一個入到奧運决賽嘅香港泳手

好多次都第5

上面幸災樂禍嗰班連登仔係咪覺得自己好突出好威 人地一生人努力去追夢又有乜得罪你？

要懶係出眾都唔該睇時候 正正常常留句rip無人會屌你

又有HEART
又乖仔
又係真香港人

香港損失左一個體育精英

好可惜

好似本身澳洲籍泳手，但果邊無乜機會比佢上到，之後就唔知點解轉左香港籍出賽。

話可惜嗰啲人喺佢死之前有幾多個係真係知有個咁嘅泳手存在？
平時又有幾留意/支持香港運動員？

你個咩邏輯來

香港出世兩歲移民澳洲
本身佢上到，傷完之後上唔返
跟住回流返香港

好想屌佢條女Kelly

佢本身係香港生世

咁Q多正評係想點鐘

Ig @yankinnnnn

平時無接觸開=成世都唔可以了解

平時現實無人理？ 講句咁既野刷左咁多負評係咪好有滿足感啊傻閪

佢喺澳洲都保持緊兩個recordRIP

你老母都被人屌緊

乜水呀收皮啦
想借死人上位

好多國際知名游手都有係ig出post 證明佢人緣好好

合作過都唔出得post
咁撚惡都有既

盲反到

孫楊同香港游泳隊的確係好friend, 有咩問題
一單還一單啦屌你老母on9

其實唔止一次.........

堅料？

香港人係咁架啦.........
過多2個星期又無左件事

比賽/訓練都暈過
不論係外地/香港都係

不過，運動員就係咁
永遠push 自己去到最盡limit

天性黎 做得運動員都係好勝 只係程度問題
d 人成日講mamba mentality 都只係極好勝既表現

杜敬謙真係好勁
原來菲比斯個friend洛捷特都識佢
好可惜英年早逝 唔係真係有可能為香港奧運拎牌

magnusson都話如果佢高d會係世界級

RiP